有冇人跟住悠二$9,000砌機list砌機?

想問下用落so far有冇咩大問題?
List如下:
CPU AMD RYZEN R5 1600
Motherboard Gigabyte GA-AB350N-Gaming WIFI
RAM Corsair VENGEANCE® LPX 16GB (16GB X 1) DDR4 2666 MHZ C16
Display Card GALAX GeForce® GTX 1070 EX 8GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD Kingston SSDNow UV400 Series 240GB SATA 3
PSU Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-550 550W
Case Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX

RAM轉雙通道 3000Mhz

其他冇野改

問題就係 如果可以既話 都係唔好砌ITX

thank you巴打,但我見r5 1600最大記憶體速度係2667MHz,咁ram係唔係應該揀番2667MHz?
同埋個case我諗住轉evolve itx,機箱內空間大d的散熱好d

限制RAM speed既係你既Motherboard同BIOS
俾個TEST你睇 不過而家RAM咁貴 睇下你想唔想為俾多D

呢個比較多D 易睇D

唔通去砌部萬幾兩萬蚊都要俾煙條當狗咁撚咩
煙條 不了

intel斷你後路，AMD夠用啦，玩多幾年都得

玩多兩年等AMD出粒7nm RYZEN 齊換U唔換板 又可以有排玩

加多少少 1070+1080 包冇後悔

包後悔

買1070+1080保證後悔

買1070+1080即係2張display card?新手唔識野,有錯勿屌

amd唔係窮撚救星黎咩, 做乜砌到9千

因為睇左呢一段

Ryzen 5 1600
1600為AMD及Intel所有消費級CPU之中最為推薦的CPU，之前悠二的評測中，也評價極高，無論是打機、多工或工作用等也能應付得到，比起Ryzen 7 的8核來說，6核的Ryzen 5 1600，也更適合大部份人使用，因為大部份的遊戲或一般軟件也用不著8核，而比起同價位對手i5 7500來說，就更加是全方面勝出，所以Ryzen 5 1600是一顆AMD目前最成功的CPU。

同埋係照跟佢個$9,000list

今個月出？

可能過1,2個月

咁到時8400+b360打機更好

條友根本係amd盲撐
8400出咗已經屌打1600
amd得返1700抵玩
其他低價／高價價位都俾intel cup死

衰咩？坐咗幾多碌？

1 2 個月等埋新ryzen都未遲

轉daul channel, 唔大超cpu / 超gpu就ok

睇你行multi thread定single thread多

MSVC 編程撚表示粒1600真係性價比神物，價差拎去upgrade其他野效能更明顯改進